好掛住以前同你一邊搞野，一邊嘆champagne的日子

倒落碌尻 挪挪佢

champagne 扑一聲 倒落條J仔到浸
醉J仔

跟住食我條有香檳味既腸腸